建議醫院盡快清拆警崗

反正都無用唔好比班黑警後悔又死番轉頭

咁撚好做都唔珍惜，比人串兩句就發脾四
比佢地番出去行咇啦

做狗仲扮人有樽鹽
有樽鹽就唔洗讀毅進啦

減少醫療開支

女：分手啦，唔好再搵我
男：ok
女：...
男：唔該執埋你d野走
女：唔好唔要我啊

改成醫護休息室啦

好多醫院都土地問題唔夠位

岩丫 轉做儲物房都好

一清拆d狗一定後悔

醫院唔養廢人

拉低晒醫院職員整體學歷

推

開多兩張病床好撚過啦

岩啊

學歷不反映工作能力

認真 唔好拆
擺係大門出面就得 要休息要坐都係門口出面坐 收到order先入去

狗屋梗係係擺屋出面架啦

泊車仔咁

又得啫

push

加多兩張病床

換多兩張床位

放係出面的士位

原位起個廁所激撚死班蛋散

拆咗佢開多兩張床好過

面就人地比
架就自己丟